收到消息,上次區議會起碼有成五萬幾位住國內的新香港人踴躍回港投票

難得連d住大陸的新香港人都咁支持民主
d港豬仲成日話對泛民死心投唔落、射落海,講得咁自我感覺良好